中大女生仍墮電騙失七萬元

【東方日報專訊】【本報訊】找換店職員提醒仍「中招」，中大女生遇電騙案失財七萬。中文大學一名十九歲女生，上周四接獲自稱「入境處」職員來電，指她涉及內地一宗刑事案，然後電話轉駁至自稱是內地執法機構的人員，對方要求她先到深圳開銀行戶口，以便存「保證金」以證清白。女事主不虞有詐照辦。
至本周一，她再收到該名自稱內地執法機構人員的電話，進一步要求她將逾七萬港元匯入內地銀行戶口作「保證金」，同時要提供個人資料包括銀行戶口資料助查。女事主於是匆匆到找換店匯款，據悉，當時找換店職員見她年紀輕，匯一大筆錢返內地，已提醒她最近電騙案不斷發生，着她着她小心，但女事主疑在騙徒繪聲繪影下，早已信以為真，一心只想證明清白，沒有與找換店職員多說，着職員照樣替她匯款。事後，女事主其後發現所匯的款項被人迅速提走，她再上網查閱有關電騙騙徒的手機，方醒覺自己受騙，昨報警求助，案件現交由沙田警區刑事調查隊跟進。

智障

係咪新香港人或者內地生？

多數係，好地地住香港既，點會同支那有瓜葛同覺得自己身有屎

讀屎片?

咁撚蠢都讀到中大

中文大學

電話騙案=電騙

高分低能

d中國人黎到香港
日撚日係度qq淘寶wechat
一單香港部聞都唔睇

抵撚死啦

屌那星大陸人擺明身有屎

99%係nds。

唔係蠢，而係成班nds又唔睇本地新聞、自細耳濡目染，有事係用錢可以搞掂，中招機會自然高。

另外，搞笑既係，呢類新聞係「港人港地」之類出現的話，
會有大堆廢坑話「廢青死蠢、黃絲大學生無用」之類留言。班廢坑好少留意到中招既多數係佢地內地同胞

讀到中大都咁on9